IMF前副總裁預警香港政局不穩 或觸發全球衰退

國際貨幣基金組織(IMF)前副總裁、哈佛大學經濟學家Carmen Reinhart接受《彭博通訊社》訪問時稱，香港持續不斷的政治風波或成為全球經濟的拐點。她表示，全球經濟正受包括中美貿易戰加劇的連串事件衝擊，香港情況屬其主要憂慮。

Reinhart稱，香港政局不穩對中國內地及亞洲增長有影響，並不限於地區，而是全球性的影響。她並強調，香港事件可以成為觸發全球經濟大幅放緩，甚至陷入衰退的拐點。

香港好有影響力架!

啱啱都見到 連imf都助攻

in 陳同佳 we trust

下一次金融危機係由mk仔一督精引發

全球攬炒
一係救香港 一係攬炒

好撚煩呀
係就要快

或或或
或你老母西咩
我夠話我或會成為李嘉誠咁有錢
再或登報大大隻字屌你老母西呀

陳同佳

陳同佳：All in my plan

身為港人呢一刻我覺得好自豪

我地要打經濟牌, 用黎做武器

引發埋金融風暴，
全球金融衰退
經濟再次走入「消失的十年」

仆街啦共產黨

好呀, 一定要燒埋全世界先有人理

一係五大訴求，一係全球攬炒

香港係地球G點

佢係咪全副身家按埋層樓 320既時候 重沽左

香港成日比人累，依加可以累下成世界

一條死𡃁仔引發咁大動盪
陳同佳表示

IMF前副總裁:香港問題或觸發WW3

陳同佳捉緊一大盤旗

著紅鞋嗰個

最出名嘅世界arm

攬炒最好

攬炒啦

WW3嘅起因係一頂綠帽

金融精液

全球攪炒

香港無民主自由
全球陪葬！！！

諗起都興奮

可以綁住歐洲班垃圾白皮豬

真心想見證 係呢個時代

陳同佳令全球唔見好多錢

經濟變數咁多邊講得埋

支那仲咁想香港死

if we burn you burn with us

五大訴求 or 攬炒

You choose

侵侵先前話香港唔會影響中美戰

陳同佳自己都估唔到可以成為世界舉足輕重既人

其實係林鄭既功勞
把握機會，重創習總

721

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

紐倫港，一個仲搞緊脫歐，一個就反送中。
呢個風暴其實都幾大下。

黎啦

仲有班on9會話香港點影響到支那

陷球鏟

最大功臣：林鄭

不如聯署要求佳仔成為2019時代雜誌風雲人物

金融早洩

一齊攬炒囉 我又買唔起樓 咪一齊仆街囉